1、选择大学在毕业前不可更换，否则所有学分丢失
2、选择专业可更换，但所有学分丢失、课程进度保留
3、课程分为必修课和选修课，必修课由专业决定。必修课和选修课按本专业要求通过后获得相应学分
4、学分获得：两种，一种要求上够多少课时方可通过该课程，另一种只需考试通过即可（也可两种都要求）
5、惩罚：惩罚选项不可见，惩罚根据学业等级选择
6、学业等级：只有大学的时候就先按学分多少吧，之后再加上小学中学大学啥的 
